FBI 終於查獵人包括會查閱 laptop HD 資料

就係有冇逃稅

只係逃税 ? 未成年色情照呢 ?

點証明

以前睇過法庭新聞，會請醫生証人證明CP證物入面嘅人係唔係未成年人